有冇人秒回下我

2

Ok

Good

〈玉蝴蝶〉一歌是以玉蝴蝶這株植物去影射一個「我」愛的對象，將愛人物化成一盆盆栽，並由此道出無論愛人如何改變，就算成為無法言語的植物，甚至成為死物，也不損「我」對她的深情。因為「我」愛著的是她的靈魂、她的本質，所有外在的東西都無法影響到「我」的愛，無法停止我對她的切切呼喚。〈玉蝴蝶〉就是以這樣的一種人與植物的投射，去表達以上的愛情觀。

No alcohol

Giu spring

Push

唔會la

會架

新人報到

毒c？

毒撚

你條女呢

人生有命，我被醫生屌到仆街都未死，你驚咩

型？

冇女

屌到仆街？

大隻型靚仔

叫聲花哥先

唔喎

所以你唔洗驚

抵你木女

有冇大胸肌？

大波過你

好難講架

你又知我冇

好悶...

有我地

自有天命
你擔心都無用
做自己想做嘅就算

唔使自爆喎

請我食魚蛋

我都覺得係
想做咩就做

我有波架

知你冇波

一寸$50 一碗$100 香港top1魚蛋

一碗幾多甩

大家今晚都唔出去玩既

哪有錢

好靚仔 想識

其哥

真毒

有仔

。

。。

唔覺唔覺又爆咗

真毒係咁

俾你屌爆咗

好dry

留意返 我直架

Me tooooo

對唔住囖 毒親你

唔要我了

我話爆post

我叫你 玉蝴蝶

轉基未

手掌又係肉 手背又係肉

123 321

我知

好聽

你轉？

算啦
我習慣比人遺棄
你走啦

一陣再聽先

歪

做咩啊

有人錫我

手機嚮鈴來留名

有女

講啲嘢你知

唉

喊出嚟

做咩事

請講

講出黎

想唱k

我唔識講

go

鐘意一個大自己十幾年 又叻嘅人
係咪唔會有好結果

講完啦 ?
BTW 時間 地點 咩目標

要睇雙方

感覺 會好唔真實

唔一定

冇錢

點先知佢係咪鐘意我
唔止係當我妹妹仔

你話開個人演唱會

唔係

問

但我覺自己成碌鳩咁

有冇得觀察

好過冇

識咗幾耐

佢幾多歲

咁即係on9？

一陣 你會唔會上心

冇咁易

識玩

咁就叻
有人陪下 都好既

我一唱歌就會走火入魔

又昆我了
我螢光棒都準備好了

佢好識玩

你？

我真毒 畀人玩就份

你真心時 人地都會真心

幾時昆過你 我會FF自己就係側田唱男人KTV
之後成個唏噓mode出曬黎

對上一次已經唔係

唉屌 咁都係等你好返啲先唱

慘

毒絲？

哦

蜘蛛仔

秒

嗯

訓了

攰

勁

早抖

2-3年
呢排工作關係熟咗

嗯嗯

三廿幾

咁佢有冇做啲咩嘢先

絕症黎好唔返

屌 世界上有千千萬萬條女

會

訓
明天會更好

咁唔氹了

早抖了

早抖啦

溝女唔見你咁快放棄

係呀

我等你黎搵我啊

女朋友好重要

一得閒就衝去

自私

好啊

咩

偽毒

點解

係咩

決定了
要瘋狂cow囡啊!!!!!!!!!!!

你咁型 要溝唔難

如果一個等
如有這種犯錯的勇敢

識貨

有無介紹先

係咪想比我cow

Me 你要唔要
養狗好易養
一日三餐 有水飲就得
主人可以唔使陪我 我自己係屋企會搵到嘢玩

約我放假去玩
放工趕返黎同我去街
食飯都幾照顧我
但我唔知係當我妹妹所以咁樣定點

fit曬
有齊曬一切唔洗煩既條件
但條隊呢家排到去邊?

問清楚

唔使陪 咁要黎做乜

冇人排

刷牙先
準備訓

因為你揀唔到邊個做主人好

好老尷

冇主人領養我

總好過拖...

我啦 我領養

堅定流啊
收到風條隊由牛頭角排到去沙頭角啵

個風筒 又食左我啲頭髮

乖乖

係咪呀 你個天文台壞咗

發生左大半個月左右
係咪可以拖多陣先？

要黎錫

agggabmkjbvv

我係咪遲左啊
上面有人擔走左啦

係

屌你死老野

早晨

bonjour

早

早啊

好似係

咁睇定先 我以為2年幾都係咁

我又秒下你

豬豬俠都咁早

早晨呀

要返學吖
但我頭先先係學校走
唔想上堂了

有邊日你想上堂

其實無一日係想上堂
但今日真係唔知做咩
返到學校，上到課室啪完卡
坐咗陣，覺得無乜意思
就起身走人

bb

交晒學費未？
不如唔好浪費時間 出去搵份工好過

交咗一半學費，我而家都半工讀，星期一就開始返工

我意思係不如直接全職返工

但咁嘅學歷又好難有好工

我冇 得aa

咁返嚟做乜

agger

morning bbbbbbbbbbbbbbbbb

cc

係咪嫌棄我aa

no lor

返到坐咗陣先咁

你仲要讀幾耐先完？
定岩岩開始讀

狗b

讀半年，再駁上去

dd

咁你考慮清楚 你有冇心機讀

今日開心開心

狗狗在

其實我想讀，但今日有點頹

好似唔止今日

我唔覺得學歷有你講到咁重要
重點係你唔想讀 唔想返學 不如早啲做野 隨時個效果同你讀書差不多
你要明白學科上讀既野只限於表面 出到黎做野 好多時唔會用到你讀既野

今日特別啫

我知吖，我都唔知自己想做咩

肚餓了

咁你之後諗住讀咩？
識做人緊要啲

點解既

我想讀電影，但無前途

咁好多行都冇前途架啦
有興趣係好
但有時 唔可以當飯食

我知，所以無可能

你而家係fd?

讀恆管 終於吐氣揚眉

你都唔係恆管

Fd應該唔難讀

為佢開心

唔難吖

周街都係大學生

但你之前唔係話 冇錢讀咩

我申請咗全資

批到就好

Real

係，而家等緊

好眼訓

Go

唉 無錢

仲係做緊?

未轉工

不用上學嗎？

食嘢未

因為距離老屎忽走又近一日

象BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

仲有幾多日

燒賣 5粒

早呀皇上

好快姐

咁就好啦 唔好餓親

半日啦 拿拿臨食飯啦

未夠鐘

1217啦

早晨狗狗
放lunch啦？

我好肚餓

唔夠飽

1230

me toooooooooo

我未食

你就快lunch la

走了吖

好難架喎

我朋友話一齊跑
但要7點起身

你有無呢嗰動力先

有人一齊跑 應該好啲既

起唔起到身都成問題

要7點15起身
我平時9點15先起身

咁咪難

狗姐

係啊
不過我朋友好懶
佢應該唔會起身

到時睇下醒唔醒到

應該要morning call佢

我咪重早起身 而家

你起身 我都未訓

22

aaaaaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbddddddddddddddd

123

i morning call u

點呀

咁好

好多嘢搞

辛苦 錫返

On9

第一日識我?

跳樓

嘩屌咁近我

不

我專登嚟搵你

木22

屌你老母
明明一齊坐
落完堂就急急腳走撚左
咩2c先

可能真係有野做

系米架

我諗住約佢星期日去嗰個葵芳美食嘉年華

唔通驚左你咩

應該會好多人

應該會打風

唔會啦

啱，聽日打

佢都唔知應唔應承

比盡 3號

食屎啦

乜吖

多女

佢係

[member而家科技嘅發達，好難唔帶[/member]

無合格過

晒心機啦

放工

Same

我記得我中學好似一個缺點都冇

開心

但我返到去都要搵資料搞event

我今晚返去做運動先

我咁樣衰 嚇走人

你樣衰 咁我咪唔洗見人

我唔樣衰？
近排乾燥又爆瘡

唔樣衰囉
好乾燥

冇女埋身都知咩事

係咪你要求高

頭先踩完單車，攰到傻

我一陣都踩下先

佢唔理我

可能咁岩有野做姐

食緊魚仔干

已讀左我igpm

好悶 岩岩訓醒無耐

今晚點訓

訓左兩個鐘咋嘛 放工玩咗陣電話就訓著咗

好那飽

食左咩

放工好累

係啊 連續兩晚放工返屋企一個鐘內玩玩下訓著咗

同屋企人去鋸扒

狗狗

咁正

腦細有女唔上水

掛住我嗎

掛啦緊係

係呀係呀係呀
出左街 又揸車 上咩水

久唔久都會既呢啲

又有街出

牛排

食邊間!

同屋企人出囉

我毒撚冇街出

你home office咩？

巴打上次有無比女朋友捉到未訓

早幾日你先自助餐完

食左邊隻牛!!
正常扒房價 評價如何

頭痛

成個禮拜前

早啲訓！

捉到...
即時軟禁左兩星期

邊間邊間!!

點比人捉到架
我記得你話ac都係個晚先開 女朋友應該唔知架

香格里拉

有無人記得我？

其巴

屌你個咀？

佢個鼻好撚靈 避唔到

港香?
聽講都幾唔錯

大帝

九香

岩岩check 左都唔平

餃餃

係啊

你今日去左邊啊

平身

同價錢 又因為咩原因會揀佢

返工啊我

謝你個皇上

位置

辛苦了

尖東都唔算特別方便

不過都已經戒左自助餐
人老左 食唔到咁多野鳥

請你去大灣區食鯇魚刺身

dllm

會痛

請你食野仲d我

九龍呀

我老豆提前買左生日禮物比我！嘿

狗妹

中
出
妹
！

d你未d你，洗擇日，請我食吸肝蟲啦啊

無預過會收到，嘻

評價點!!
其實自助餐仲食到好多野咩..

嗚 我下星期考試喇！

我巧想要！

今日捐血 護士唔比我捐。。。。

加油呀

好野黎架 肥媽都食佢

我個陣都係

恭喜你，嘻

血脂過多？

我不嬲都憎條垃圾，識撚煮嘢咩條8婆

我上次捐啲血流唔到出黎
之後隻手魚曬

未捐過
但我想捐

...自助餐就係咁樣發達

所以咪叫你去食啲唔洗煮既

捐啦

如果係咁 我寧願揀ritz 起碼有靚景
如果為野食好食 聽講renaissance 超級唔錯
仲要任飲酒

我捐唔到啊

冇興趣飲酒

知道

煎完塊tomahawk 唔敢切

Fighting ah bb

下次再試

血色素唔夠！小妹貧血就唔比我捐！

係撚，煮咗你唔食都唔會留返下次用架啦

你都會有！我送！

點解會揀呢類型

你係咪想死？

試過幾次

不了，你食埋我個份

屌

不了，mo chin

What

你太緊張

自助餐唔算特別出色 而又唔係特別平既酒店

咁好人？唔洗啦

same

有得捐脂就爽

係 不了

我

你

Jump

我肯定捐到好多

很好

我都想捐

我捐俾你！

你講左咩

叫佢走小d堂

下？

你無聽錯

不了

為何

屋企人比錢?

我比番你

唔知覆你咩好

唔捐了

毒撚係咁
針

哈哈哈哈哈

肥

想飲奶/豆漿

2樣都肥，不過唔好飲脫脂

咁飲低糖囉
我平時都好少飲呢啲
通常淨係飲lunch個杯
其餘時間飲水 健康

我飲小糖/低脂

今晚係嗰frd屋企過夜

又食

我唔要

仔 中同好兄弟

仔都食埋

中途轉基？

有仔食

你就基

佢收兵咋

係掛

想食魚生

三文魚

拖羅

未食過

好吃

訓教了
早抖bb

晚安

幾時請我食

我都想食

我都唔知可以點

係咪我問題呢？

做咩

比人冷待

溝第個

咁又仆街左d

唔覺

樣都嚇走人

點會

唔啦
失敗再算
不屈不撓

竹戈

推推推

今日好早

早早

勁到

大佬

冇細佬的

收我做細佬

比錢

比戶口我

Pm me

又出賣人地

學你

我幾時有

唔講啦

勿屈

Never

Always

Bad bad

有證有據

做咩呀又
唔係有女氹你咩

返工未

返咗 去咗廁所

佢而家恰我了

慘慘

點解恰你

食飯

一齊去

正

佢狗黎

食飽

食咗飯未

約唔到佢

好凍

攬實我

在

好

點解你地成日約女

Come on

好孤獨

暖曬

Good dog

咪係 佢地成日約女

都約唔到

你講左好耐女女 就知你勁啦

得個講字

想打邊爐

我係

你冇咩

食飯未

ed

今日準時收工

衰狗

一齊！！

理你都衰?

我毒

我話事

明明就 唔想同我出

你係checklist no.1

唔得

我呢啲真毒撚啦

咁你想點

我連講既機會都無呀

開心了

你明明有人約

好快就月中

你先係狗狗

我知
你風流快活呀嘛

狗唔話得事?

準備變窮丁

我係人人

我已經係

狗狗
人人

我去完旅行就係

你唔認同咩？

鬼有 毒撚連女都唔敢識呀我

其實係唔係有手信？

你邊算啊

可以

我先係

你都未見過我 點知

睇左相

你浮雲哥 無人唔識你啦 毒條毛咩

冇人唔知我冇女

十九幾年前
而家無頭髮大肥佬你都唔知啦

日日都叫春

去旅行買手信比你
到時出黎拎

緣份未到啫
有個最好既等緊你啦

咁就可以見到你

唔想要佢久等

咁絕
我驚毒到連手信都掉埋落垃圾桶走左去

痴線
我唔會

可能佢都久等緊
細細粒 大波 可愛嘛你要

好難講

就快全部人都知

咁睇我

你最初面紅
現在雙眼通紅

講就咁講姐

你講就係架啦

現實肥婆都狗衝

唔係咁睇你
係我真毒

我都毒架

你搵完浮雲哥就唔毒

佢久等緊嘛

個3個條件 我都唔符合

收工

我仲努力工作緊

今日咁早

1001